今日跌左電話 令我感受到人間有愛

搭小巴 跌左部IPHONE 11pro max
打返電話過去竟然有人聽電話 同我講坐係餐廳食緊野
我即刻過去搵你 話幫你埋埋張食野既單都話唔洗
然後我就走左真係唔該哂你呀 哥哥仔

靚唔靚仔先

心地好個樣唔差得去邊

上次跌左落海冇人汁番比我

有無以身相許

唔駛客氣 下次先請我食啦

人地話唔洗你就真係唔幫人埋=,=

佢堅持話唔洗

你真係佢既話留tg唔係點請你食姐

唔通話幫你汁左部手機 你最少要幫我埋單啦咁咩？

我堅持話幫佢埋佢話唔洗

搶單走啦 一係行出去櫃檯幫佢埋完同返佢講埋左 要埋點都埋到

見唔到張單係台面
麵店黎 可能佢岩岩坐低或者岩岩叫野食
如果搵得返佢唔介意請佢食餐好

食返餐鮑魚

本身以為佢同朋友食想拎張單
點知係搭台黎 差d拎左人地張單去埋
紅色衫既哥哥如果你見到post就留個言啦